奶 媽 facebook 遭 萬 人 圍 插

成功團結港豬藍絲黃絲建制港獨 應立一功